冇晒黃藍app，香港人咪一撚樣分黃藍

藍店繼續冇生意

一星期五日食五間黃店 食到慣晒

喺香港嘅黃店，成個map都有
驚閪咩

去開嗰區食都已經記得晒

以為一個国安法，同埋模糊化黃店藍店就有用?
大撚把人已經做緊黃店熟客
藍店紅店繼續執笠啦

和你PAY未死呀

仲有和你pay

冇事喎個app

讓多一球死埋和你pay
結果係一撚樣

地圖一定冇事，仲可以自己backup

係個app嚟㗎喎

洗錢就開app查一查 用得幾多時間

睇錯sorry
老鳳用開黃藍地圖
封app對老鳳嚟講冇撚用

一早記得哂自己住果區

其實國安法反而令大家唔再鬥黃，反而仲好。

自己果區既黃藍店已經在心中 係去第2區先要用app check姐